國際 20201127 星期五 蘋果日報

國際 20201127 星期五 蘋果日報

任職拜登冠名智庫 收1.74億捐款
美卿人選涉華利益衝突

通俄案前國安顧問獲特赦

特朗普籲翻盤自稱「贏開巷」

誘騙76女拍性虐片販賣
「N號房」主腦囚40年

產品難維修 亞馬遜蘋果「海嘯式浪費」

============

6小時前
任職拜登冠名智庫 收1.74億捐款 美卿人選涉華利益衝突

■華盛頓仍戒備示威活動可能生亂，白宮附近廣場的道路設了路障。路透社
6小時前
提名外交團隊「擁抱熊貓」中東無作為

■特朗普支持者前天在賓夕凡尼亞州的大選舞弊公聽會會場外聲援。
6小時前
拜登促團結抗疫 感恩節停大型聚會

6小時前
通俄案前國安顧問獲特赦

6小時前
特朗普籲翻盤自稱「贏開巷」

■「N號房」案中主腦趙主彬（脫口罩者）是首個被公開身份的性罪犯，案件亦促使國會修例嚴懲網上性罪行。資料圖片
6小時前
誘騙76女拍性虐片販賣「N號房」主腦囚40年

■「N號房」以虛擬貨幣付款，當局按會員紀錄追蹤交易。互聯網
6小時前
受害人轟「應坐牢2,000年」

■蘋果被斥間接製造海量電子垃圾。
6小時前
產品難維修 亞馬遜蘋果「海嘯式浪費」

■穆爾吉爾伯特前天在德黑蘭獲釋。美聯社
6小時前
泰伊互釋囚犯 澳女學者監兩年獲釋

6小時前
沙地女權鬥士被控恐怖主義

6小時前
土耳其政變337人終身繫獄

=============

最Hit

2小時前
疫下失業潮｜女人街單親媽小販無工開 轉做倒垃圾日捱15小時

1小時前
美國大選｜特朗普：若選舉人團確認拜登當選 他會離開白宮

6小時前
張祺忠電線殺妻 藏屍港大11日 陪審團裁定謀殺罪成

8小時前
食人血饅頭？丨鍾舒漫指控「呃錢行內人」真身曝光 陳潔玲：佢唔明咩叫做生意

2小時前
孤獨老人｜清潔工住30呎劏房 72歲再婚娶大陸老婆想有人陪終老：老了也有性需要

2小時前
狗仔出更 | 張寶兒姊妹孖何艷娟嘆茶 婚前心情勁靚全程冧滋滋
好姨與丈夫在疫情下雙雙被裁，兩人尋散工不果，曾有2至3個月零收入。

2小時前
疫下失業潮｜夫婦雙雙被炒憂要揸兜 一家六口大感徬徨

============